男人eeetv個三條友玩啲野真係好撚無聊。。。。。。

但佢地出色既地方 係玩完每個game分享個種意義
亦都係我地做左廿幾三十年人比社會磨到滑晒啞 又或者唔記得既野

有集講青春無限 其實青春有限 有時真係睇到笑中有淚

周圍搞事博出位

但睇得舒服

我唔理 總之李萬機好靚仔

原來有三條友 我一直以為得兩條友

做完無聊野懶有共鳴 含撚啦

其實分享果d野都好撚無聊講埋d大道理但其實廢既

我覺得肥翔高質d

地鐵揸fit人真係屌人攞喼搭電梯

連登仔快啲反
好想佢地紅

好笑個個星期都有追

你gay? 無啦啦叫人含撚

Bi

朗誦嗰集真係神作

Who cares
3條廢青唔想返工係度發明星夢
講到幾有理想
根本就係唔肯努力行正軌

曲到

係 好正